其實食嘢jap jap聲有乜能嘢問題？

三日唔埋兩日就有人出post屌，但個問題到底係邊？有冇人解釋下其實關禮貌咩事呢？

如果你覺得食飯有聲就係冇禮貌，咁你食飯記得一句嘢都唔好講，一出聲就係冇家教，食不言，寢不語咁基本都唔識，廢柴

享受食物，咀嚼時發出聲音本身就好正常嘅，你班友唔鐘意就要人收聲靜靜地食？人地點食嘢你都要管，都on撚9，以為自己邊能個？個世界圍住你轉咩依家，不如屌埋人呼吸有聲，唔能比人抖氣丫笨，弱智仔

只可以講鬧得好！

Jap Jap Jap

能你老母

拉

駁唔到？

推

同煙燦撚道理一樣
自己JAP開就覺得冇問題

問題係你班撚屌d japjap聲好撚嘈好撚煩丫, 合埋個口食野有幾難

又一件低層垃圾上水

你抖氣都有聲 我覺得你好煩 閉氣有幾難？

樓主講得幾好

言下之意，即係人哋喺睇緊戲時講嘢，喺巴士大大聲講嘢講電話，啲蝗蟲喺街頭叫到街尾都係無問題！

你月入幾多？

類比都錯哂

無問題，蓄牲係咁

其實我就覺得無問題既
唔好叻唔撚切啦
純粹想屌能你老母咋

有問題既人唔覺得自己有問題
只會用千萬樣野去掩飾自己

人嘅質素唔係用月入嚟分，你問得出呢個問題已經證明一切

同啲支那畜一撚樣邏輯

咁你月入幾多？

太低質
block thx

你係咪藍絲來架？

一見到就笑左
真係好垃圾

如果你抖氣大聲到人地都聽到你應該要睇吓醫生

Jap 一兩聲都還好，但有朋友jap 足成餐個幾兩個鐘，點頂呀好似星期日朝早屋企樓上係咁鑽野，搞到成個人好躁

講左咁耐暫時係未見到有質素嘅討論
淨係得班廢柴人身攻擊

jap jap jap jap jap jap jap jap

其實得嗰條友出post咋，
講到好似好多人出post咁

你個論點已經冇質素
食野jap jap聲同呼吸聲點比
你啲呼吸聲咁大嘅話 建議你即刻入急症

你食到Jap Jap聲係冇能問題
但我屌你食到Jap Jap聲又有乜能嘢問題?
把口係我度 我鍾意屌邊個就屌邊個
呢個世界圍住你轉? 咁唔能屌得就唔好食到Jap Jap聲
邊個Jap我就屌邊個

豬食野先japjap聲

我唔理大細聲 依家有聲我就唔鍾意喎

你鐘意屌呀屌
我鐘意屌就屌
屌人呢 就...
就無害既

你就係廢柴

黎黎去去都同一個人開post，pr洗板

你當然有自由做你鍾意做或者你接受到嘅事，但係一旦影響到人就唔單單只係你嘅事咁啫 啫係你個自由干涉咗人哋嘅自由，咁你咪自私囉，個社會就係咁樣睇嘅 但係你覺得無問題咪無問題囉 是但啦

樓主本身就係支那人

無問題嫁, 純粹覺得你柒姐

幫我推左咁多下先識不推文 你柒到

其實你都係

人地覺得騷擾咪話你lor
佢地覺得jap jap聲好核突咪出聲

屌 從文字中已經睇到樓主好撚on9我好少喺啲po 度留言 但呢個真係忍唔住

嚟嚟去去都係浮狗哥一個煩撚住晒一日開十個post講

波台狗就係咁低質同你拗都費事

啲豬食野就係japjap聲

咁委屈你

樓豬開餐示意圖

本身人類都係唔著衫褲，周街痾屎痾尿，好正常，唔見你咁做？因為呢啲叫文化呀，一睇你個post就知你冇文化

駁唔到咪駁唔到囉
又要話拗都費事 咁多理由

知唔知有幾多夫婦長期受鼻鼾問題困擾?
駛唔駛拎番個分貝計放係你面前度下你食野到底有幾嘈

我地就屌柒JAP JAP聲
你咪開個post 屌柒人地呼吸聲囉

冇問題呀

畜牲係咁
人同畜牲ge分別在於禮儀及文化
你覺得冇問題咪照做囉

波台狗

咁你想下點解自己忍受能力咁低

直頭係最得岩 係對廚師既尊重

其實食野有聲係部分人嘅自然反應 要改都唔一定改到

返去食A酸啦 爛面狗

人禽之辨係因為人有道德價值觀
知道咩應該做 做咩野會另人反感而少啲做
當然你可以只顧自己食到japjap聲,但咪同樓下隻狗一樣
如果你唔介意人地當你係狗咁睇 其實真係冇問題

Exactly

你係噪音源反過黎問點解人地接受唔到噪音
Ok 喎
解決提出問題既人咪無問題囉係咪咁阿

咁你想下點解自己忍受能力咁低 仲低過畜牲

你咪繼續japjap聲囉
出到黎社會係人地面前失禮 唔會好似中學咁有老師提你架啦

人地食野無聲屌你食野有聲嘈住人
你呼吸有聲叫人唔好呼吸嘈住你
真係類比都錯尻曬
你弱智？

點解要忍你依啲弱智仔

你呼吸對我黎講係噪音
咁我係咪唔比你呼吸呀
有啲嘢係要忍架啦

佢都認為冇問題

其實點食先會食到有聲
<真係要開大個口架喎點解會真係有人做到

諗住入黎認真討論 點知原來樓主弱智既

咪撚柒啦 餐廳同戲院一樣唔可以出聲？ 仲有食野d jap聲 可以嘈得去邊

你咪周街屌人囉 出到黎社會唔會好似細蚊仔咁有媽媽保護你

你阿媽個波罩你

一句你嘅自由，你嘅享受，同密室放屁，嚴重鼻鼾，周圍吐痰周圍痾屎真係無分別

畜牲！

大陸狗就收嗲啦 唔歡迎

講得好！

咁你過黎打柒我囉

首先我唔知畜牲對於japjap聲忍受能力有幾高,呢個要問返你
但係有道德既人點解要忍受無理既事
唔通我又要忍受隻狗係我張床屙屎？
唔關忍受能力事

D碗碟聲仲嘈撚過jap

點解要忍？
咪同左你講兩個人一齊訓有鼻鼾聲係有問題
黎阿
拎個分貝計度阿
睇下我呼吸分貝高定你食野jap jap 聲分貝高？
你呼吸聲都忍唔到你死撚左去啦
十鳩幾米啲車聲都大聲過我隔開一個身位呼吸阿
拎埋啲低能例子想駁？

家教問題
你咁講當街阿伯唔掩口咳同撩鼻屎都無問題架

係嘈撚到仆街呀

狗黎架咋你

留主 又點可以一齊講 食野有聲同食到jap jap聲係兩回事 其他巴打係頂唔順jap jap聲
同埋jap jap聲係啲廢佬先會食到咁 唔想俾人當廢佬之後改下

咁耐都仲未有圖？一心入黎睇呢幅圖only

咁條線邊個定？係咪你忍到嘅嘢就要個個忍到，你忍唔到就人地有問題？

exact7ly 食野有聲冇問題 問題係食野到japjap聲

邊個定都唔撚關你事啦，狗黎架咋你，靜啦

on9

哦 好

聽過話係日本食拉麵一定要有sh sh聲

如果唔係被視為唔尊重個拉麵師傅

真乖

岩呀 出黎社會冇人會當面話你
但暗底已經扣緊你分

駁唔到就收檔啦 淨係識人身攻擊顯得你個人品格低劣

開始小學雞了

人？邊撚到有人呀？
sit la

你月入幾多?

分貝計阿傻仔
一開始已經講左呢樣野啦

吓 原來你唔係人黎 sorry

食拉麵先係....其他食物冇呢個文化

我有講過我係？
你依啲狗真係好撚低智

知你假膠想搞事，但係呢個論點垃圾搞唔掂
換返轉頭人哋問返你點解自己控制能力咁低，仲低過畜生你點答

第二段已經錯重點

睇精神科啦

修養問題 同無修養嘅人拗 搞到自己都差埋
面就人地俾 假就自己丟
無乜好拗

睇嚟ching又係肌肉鬆弛合唔埋把口嘅人

好撚低質，嘩眾取寵

其他動物都有
幾得意

請問你係咩品種？

on99
你咁講周街痾屎都冇問題啦
生理需要唔通唔俾痾呀?

影響到人地=冇禮貌冇文化

其實咩係jap jap聲
食麵果陣shu shu 聲就有

關你撚事咩，返去食你既狗糧啦，japjap聲

好鍾意睇呢啲波台假膠引戰po

點解要控制呢 個個都有自由 忍唔到係你問題

先唔講邊樣大聲啲
唔呼吸會窒息死，
食嘢唔 jap jap聲係咪會哽死？

明明係可以避免嘅噪音
做咩要我忍你？

當然有程度之分、每個人接受能力之分、JAP嗰個人個樣又有分別（好似倉鼠好得意，Youtube大把人特登睇佢地食嘢JAP JAP聲。你樣衰人地又難接受啲）

我自己冇JAP，但亦唔算好敏感。人地如果只係喺合理範圍少少聲，加埋背景音都唔會覺
但試過一次同個JAP得好大聲嘅人搭枱，真係覺得有啲核突。我就明點解會畀人覺得冇禮貌...

拎個老母出黎俾人屌都叫引戰

合埋口 咬應該唔會japjap聲
合唔埋口啲野食碎會飛出黎

屋企隻狗食野都食到japjap聲 聽得出佢好享受食物👍🏽 夠哂原始

狗黎架咋你，講咩自由

一睇就知樓主窮人家出身

jap jap聲只係享受食物嘅過程 做咩要鬧人先

你冇問題， 係你daddy mommy 有問題姐， 教到你咁

樓主可能現實冇朋友同佢傾偈先咁
唔好笑佢啦

真係見到樓主問人月入嗰下就知
唔通林奠月入好高，份人就高汁咩

嘈到我 滋擾性聲音

其實你都幫手推左好耐 明反暗推 多謝你支持

豬同狗食野就會jap jap 聲
你覺得自己係豬狗冇問題

食到同豬食豬哨咁樣都叫無分別，樓主不如以後入去豬欄同班豬一齊開餐喇

樓主

咁你月入幾多?

同一個出post
真毒清
樓主快啲走

睇你老母做雞

睇我嗰個月洗幾多 我daddy比錢我洗 唔夠就攞

狗梗係聽唔明人話

死毒撚

你真係垃圾

食肆應該間開一邊做japjapjap食野區
可以俾佢地享受一邊聽住環迴立體japjapjap聲一邊食野

ラーメンOnly

毒你老母

合埋個口都係有聲架喎
同埋唔合埋口點食嘢

你係咪傻b來架？

又唔見其他人食有聲？

我唔會理班人 要班柒頭聽我啲聲 個樣嬲到谷住谷住又唔敢出聲 比班毒撚笑死

佢已經合埋咗個嘴
都係japjap聲
點解咁多人以為自己食嘢冇聲

點見呀
聲係用黎聽嫁屌你老母

純粹核突姐
冇人屌你㗎喎
周圍撩鼻屎都得㗎

又能 又來架
樓主支那狗confirmed

拿卡哥，好波喎

無撚有錯, 身為隻豬食野 jap jap野有乜問題

又吠

長期鼻塞慣咗mak大口食嘢

多謝手足

你咪即管繼續係咁囉
記得一定要食飯jap到好似茶餐廳啲阿叔咁乞人憎

你見到啲阿叔咪又係縮埋成個毒撚咁

如果食香口膠係咩聲

開得最多po只賤種唔敢入

咁你Daddy月入幾多?

咁你要問佢喇

條能樣似死左

唔夠講就block 人

咁你唔問佢?

咁人地夠有權鄙視你

依家係你想知 又唔係我想知

細蚊仔係咁上下

又撚

睇下d日本人食野果陣個嘴係點樣 你就知咩係教養

合埋你把死人口咁食就可以冇乜聲

佢個中心思想一直都係無教養係佢選擇佢自由，已經贏咗，唔明仲有咩好嘈

食野只需要開口俾啲食物擺入去 然後就可以合埋
𡁻啲食物係唔洗打開你個咀唇

而你打開個閪咀𡁻啲野食，又會俾人睇到你咬撚爛晒嘅食物 你個閪咀入面啲食物我可以唔望 我當無事發生。你啲japjapjap聲我避唔撚到 係咪我要塞住耳仔？ 一係你jap嗰陣俾對耳塞我，咁我就可以體諒你個閪咀合唔埋。

𡁻嘢係一定有聲 合埋個咀已經減走好多聲
點撚解唔識合埋個咀先𡁻到野呀？

樓主係畜生所以冇table manner

牲字你都未識寫 小學生？

我頂唔順你咬嘢有聲 唔該你直接吞

我叫你合埋個咀唇 無叫你唔撚𡁻

你要討論吖嘛
好

你問"其實食嘢jap jap聲有乜能嘢問題"

你咁問法其實可以無限伸延:
其實特登喺人哋身邊放屁有乜撚嘢問題?
其實排隊嗰陣貼住前面個人嘅背脊有乜撚嘢問題?
其實打乞嗤唔揞住口有乜撚嘢問題?
其實夜晚播大聲音樂有乜撚嘢問題?

咁點為止"有問題"?

根歸究底就係社會上絕大部份人認為呢D行為負面地影響其他人
你食嘢jap jap聲就係被認為負面地影響其他人嘅聽覺，繼而影響其他人食慾

所以所謂"有無問題"嘅決定性就係有冇負面地影響到其他人

你可以唔認同，但事實就係食嘢jap jap聲係被社會上絕大部份人認為對其他人有負面影響

你要推翻呢樣野, 喺連登嘈係冇用
你要做嘅係令社會上絕大部份覺得食嘢jap jap聲無負面影響
例如日本食拉麵shurk shurk聲"冇問題"，係因為日本大部份人覺得冇問題，咁就冇問題

咁樓主你要點樣令香港，甚至全世界大部份人認為食嘢jap jap聲係應該而且冇問題? 期待樓主征服世界

好波巴打，趙佢

最大問題咪就係你覺得無問題囉

條道德標準線愈來愈高
食野有聲都唔比
遲d準備接受講普通話唔夠標準
然後比人話好un耳好侵犯人地隻耳既自由啦
我覺得只要唔係一個安靜嚴肅既場所
發出食野聲唔係問題

佢似中二病

你唔影響人咪得囉
但一般聽到japjap聲都會覺得厭惡。

除非先天口腔疾病，食野japjap聲係家教問題(父母都係咁/冇人教).

都係個句，japjap冇問題，但滋擾到人就係問題。
eg, 隔離廁格開大呻淫，同lift放屁，食飯正面對住你咳，同一類。

冇問題

支持樓主個啲應該都係食野japjap聲個啲死淨種黎

佢一定係啦

你jap唔jap都係死淨種

享受食物就會jap啦

秒能到隻死藍絲傻

冇乜聲？
有聲就有聲
無聲就無聲
中文都唔識？

減走好多聲 但一樣有聲

理有又道你

禾無否言忍過牙
甘典

講真身為一個料理人,你食到冇聲,我覺得你好唔尊重囉

呢个时世做蓝丝
惊唔惊街都冇得出
你知啦 班人好钟意私了人

最憎D人食野習習聲

講得好好

因為細個無人教佢地合埋口咬野...

會唔會係禮儀同家教問題？

一啲教養都冇

終於有權威出聲

禾bb係黑驚
可以保護禾 又可以恰9 d黑寫会
怕乜

含野時SHU SHU 聲又幾正既....(留返係私人地方做)

但係人哋講緊低層喎

是其是

人地正經答你又話人中二病
駁唔到就認
係到人身攻擊
有口話人無口話自己
笑死我

錯手正皮，屌
食野有聲你豬黎的嗎

多謝你支持

講乜嘢征服世界已經中二病啦 仲要同佢認真？

見到佢咁回真係笑撚左 肉酸到

中二病嘅人係好正經wo

佢以為加句「你要討論吖嘛 好」就實啱咁

你睇完口腔科要睇埋眼科
人地打咁大段野淨係睇最尾個句
男子漢大丈夫
駁唔到就認
最多笑你7

咁係佢問題啦,打鬼死咁大段嘢

第一 小妹係女人
第二 你冇讀過書？唔識速讀頭尾兩段快速掌握文章內容？

我唔會嘥時間同啲馬騮鬧交

咪係 成個傻閪咁 都唔知做乜衝出黎柒

男子漢大丈夫
駁唔到就認
最多笑你柒

講得好，豬享受食物果陣都會jap jap聲

你冇讀過書？
速讀唔係淨睇頭尾兩段
唔識就google速讀點解
淨睇頭尾叫斷章取義

迷拿+食嘢japjap聲=真男人！

你都憨鳩我用緊個口食飯點講嘢俾你睇

冇問題呀
周街痾屎痾尿都冇問題架

你似冇讀過書,有讀中學都識睇頭睇尾嚟拎大意,如果讀者唔明,就係寫文嗰個問題啦

起完底冇野了 慢慢玩

玩咩,中二病唔認真?

你讀咩野雞中學？
聽到都冇聽過呢啲垃圾方法

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~“JAR JAR 聲”

咁你依家又學到嘢啦

真係好撚嘈

咁垃圾嘅方法留番比你

因為香港人開始無嘢可以批鬥
有啲嘢又唔鬧得
就慢慢喺身邊事物開始搵嘢鬧

Btw點解星期日樓上一定要鑽野 好撚煩

你係咪藍絲來架,咁唔接受新事物嘅🤷‍♀️

腦有問題

既然你講得文化相對，啫係所有命題都冇必然啱定錯啦

其實唔合埋口食嘢唔止嘈，坐你對面食嘢望住仲好核突主要都係教養同儀態問題

我隻狗食嘢都japjap 聲
教極都唔聽

用返你啲濕鳩邏輯 豬都會呼吸 咁你唔好呼吸了

Jap Jap 聲好撚難聽阿，細細個父母就教食野唔好食出聲啦，乜冇人教你咩低下階層？

咁咪又係唔同準則

講文化就更加唔洗講啦 relativism 根本駁唔到

點解食野要有聲

呢個係人地文化 咁印度人係用手食飯 唔通你又跟？
況且留主個情況係佢食嘢有jap jap聲 可能比人講過佢壞話所以先有咁大反應

樓主咪征服緊連登囉

人形豬

唔講文化講禮貌 你起高級少少嘅餐廳食飯 用留主個一套觀念 食飯jap jap聲 旁邊啲人望住 真係人唔笑狗都吠

算啦 你諗下自己講緊啲咩先 禮貌咪係文化其中一種囉

平時叫開你呢啲做食屎狗、豬潲仔

新潮文

你講到好有道理咁，但其實仲未去到標準效益主義嘅推論。

好簡單，如果所有為著私利而負面影響其他人嘅行為都係唔應該做，咁其實冷氣應該立法禁止家居使用、私家車、私人飛機呢啲全部都唔應該存在。

所以話過多幾多世代香港人都係中國人，永遠都唔會有西方果種極端追求個人自由、唔信奉制度嘅價值觀

可能樓豬爸爸唔夠錢比佢去高級餐廳食飯呢...

成日問人月入幾多...但自己又攤大手板問爸爸攞...唔知佢想用咩邏輯去引戰呢？

我就真係唔明點解周圍都咁嘈, 咁都仲可以聽到人地食嘢jap jap聲?
咁多聲同時聽到, 但硬係要抽jap jap聲出黎focus然後燥底
邊個有問題多d?

其實自己人食飯唔介意又真係冇問題嘅 但係佢講到成個世界都要接受佢咁就有問題

個人認為 食野有聲 同 食到jap jap聲 唔一樣
我好怕聽到jap jap聲但講真好少遇到

真 果條柒頭叫迷上拿卡的本領

我食野拿乸聲

快啲係Daddy度攞啦，都已經要食15蚊燒味飯喇，仲要用報紙鋪枱，窮人做法

點樣唔一樣呀?
有無準則呀? 幾多分貝呀?
你覺得你無聲, 我覺得你好嘈喎

大陸仔

食屎狗食屎食到JAP JAP聲梗無問題, 因為佢係食屎狗

其實食野有聲等於無禮貌邊個發明出嚟

Cctoy黎講你會員名都幾老尷

征服連登係樓主征服世界既第一步

你住係日本同每餐都係吃拉面?

雪雪聲同jap jap聲係兩件事嚟喎

不如問下咩叫有聲先啦
你叫呢個Post果班友同枱食飯，佢地食食下隨時反枱開拖話對方嘈呀

樓主我撐你兒登啲人食嘢冇聲㗎

樓主係豬

exactly " jap jap jap jap" 聲囉
通常啲人食香口膠食到好西就會發出

講真身為一個料理人,你食到jap jap聲,我覺得你好唔尊重囉